反對任何攻入佔領建築物

你612講到而家, 攰唔攰?

Blocked

佢要靠幾果幾毛錢開飯係咁

知唔知你點解得番三毫子

單機啦三毛

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

沖擊可以，但唔建議留係裡面，因為你入左去，班狗支援一到，出入口又唔多，一封你出入口就基本上都一起gg